呢度有冇將軍澳友

落黎吹下水又好
飲下野又好
好頹☺️

Pop con?

隔離

有

住邊巴

寶林

堅尼地城巴為你打氣
雖然唔知咩事 不過唔好咁頹啦 加油

將軍澳揮手
發生咗咩事？加油巴打

感謝你

為女愁

遲咗，噚日你開post 嘅時間啱啱喺海濱

今晚都落 btw你巴定絲

+1

Tko友

將軍澳友 不過唔係住將軍澳話附近

將軍澳友 樓主依家還好嗎？

有心了 巴打 冇變過

仲需唔需要人？